劉鶴起行

《經濟通通訊社７日專訊》國家商務部新聞發言人應詢發表講話指，應美國貿易代表萊特希
澤、財政部長姆努欽的邀請，國務院副總理、中美全面經濟對話中方牽頭人劉鶴將於５月９日至
１０日訪美，與美方就經貿問題進行第十一輪磋商。

入到房, 要點先令美方代表熄火

跪住含撚

我信有條消息講
刁仔話咩所有結果佢負責
然後支那要重新由頭傾過同埋唔認之前承諾

大佬咁樣玩，想DEAL都難啦

送支KY俾佢

垃圾到呢
強國喎

受邀請？

同晚清簽和約一樣 簽左又唔應

哈！美國又搬起石頭揼自己隻腳了

到時俾侵侵撚完照加25%

唔取消拿？